有無人呢個星期飛

黎緊搭CX101唔知飛唔飛到

心情好矛盾
覺得佔機場好有利 應該繼續參與
又好想飛去見朋友
不過真係飛唔到都會繼續係機場和你飛

我
過兩日飛英國，一年前用miles換，15日，book晒9成野，諗緊可能去澳門/深圳飛，好過total lost....應該都要78千一張

核彈都唔割，天佑我城

星期五飛 但去唔到都算
下次先去

我下星期一9:00pm機，預左去唔成，香港人加油，天滅中共